# Miniproject_1

## Описание данных:

Hotel – тип отеля (City Hotel или Resort Hotel)  

Is canceled – бронирование было отменено (1) или нет (0)

Lead time – количество дней, прошедших между датой бронирования и датой прибытия 

Arrival full date – полная дата прибытия

Arrival date year – год прибытия  

Arrival date month – месяц прибытия  

Arrival date week number – номер недели прибытия

Arrival date day of month – день прибытия

Stays in weekend nights – количество выходных (суббота или воскресенье), которые гость забронировал для проживания в отеле

Stays in week nights – количество дней (с понедельника по пятницу), которые гость забронировал для проживания в отеле

Stays total nights – общее число забронированных ночей (сумма двух предыдущих колонок)

Adults – число взрослых

Children – число детей

Babies – число младенцев 

Meal – выбранный тип питания

Country – страна происхождения клиента

Reserved room type – тип зарезервированного номера

Assigned room type – тип полученного номера (может отличаться от забронированного)

Customer type – тип бронирования

Reservation status – значение последнего статуса брони: Canceled - было отменено клиентом; Check-Out - клиент зарегистрировался, но уже покинул отель; No-Show - клиент не зарегистрировался и сообщил администрации отеля причину
Reservation status date – дата обновления статуса
